唔撚理係咪黃色電影，乜代宗師我都屌，但《幻愛》真係好撚好睇！

但個結局我真係睇完訓唔著，導演可唔可以俾個答案我

另外，推推推

推

劇透記住上鎖啊各位！

推推推推推推推

好電影！

有冇種子/流出

個男主角好好j

入場睇啦

可以買埋小說睇
有另一個結局

推到導演出黎解畫！

文盲唔想睇字可唔可以分享下

Sorry
我都未睇

想知 邊到有得買本小說 想買埋睇

邊到有得買？

乜代宗師邊忽黃？姓氏黃都計？

光時有

唔知邊個 條友一早已block 應該又講埋啲on9嘢

n賓出咗波台就咪派膠啦

光時有
佢自己個page都有

記得買埋小說 真係好正

我覺得有
所以之後先嬲嬲豬督灰

好撚好睇，尤其女角，一人分析2角，演技好到無得頂

Dr. 馮先係真愛

個個咪我話囉係咪起隔離po見到

50蚊都搵seed

個結局好多幻想空間

7/2上映人人要返工同浸沉緊國安法無心機睇，呢個禮拜先係票房見真章！gogoogogogoogog

睇完真心覺得好撚好睇
真係好想知最尾到底係佢幻想定係真實

原來男主都唔細....1988

推到票房過千萬！！！起碼要拍得住淪落人！

成套戲我都覺得個男主角好似黃宗澤尤其係對眼

信你, 聽日去睇

男主角值得攞影帝

信我，男主角演技冇得彈

難啲 嗰陣睇戲70鬆 而家睇戲40鬆

邊忽似

幫推！

我唔知有無睇錯啦

有幻覺果時畫面好似黃d暖d，現實係白光比較冰冷d

我開頭睇嗰時唔知點解覺得個女主角仲老過個男主角點知睇返個女主角只係25,6歲

屌垃圾

我已經唔記得結局嗰時個畫面顏色
好想再睇多次添

隧道黃燈

眼凸凸唔似咩

利申面盲